連登仔最憎與連登仔最愛

宇宙巨GEM x 小肥 & 6號

15:50開始 笑到肚痛

牙城，你個account幾時開？
就到廿萬

無肚痛喎

😭😭😭😭

咁有冇痾屎吖

再推